家謙bb打氣區

恭喜晒 你今日已經做得好好了 後尾都算解釋返

有啲咩唔開心 訓一覺無晒事

我哋支持你
唔好因為咁就驚咗上台唱歌